%@P:exocorcp
\begin{myenumerate}
\item\label{6decimauxexo98q1} Range les nombres suivants par ordre décroisant
\par\centerline{$24,139\quad;\quad24,56\quad;\quad25,163\,4
\quad;\quad25,7\quad;\quad24,52$}
\item Range les nombres suivants par ordre croissant
\par\centerline{$356,02\quad;\quad356\quad;\quad348,9
\quad;\quad348,70\quad;\quad356,100\,5$}
\item Pour tous les nombres de la question 1%\ref{6decimauxexo98q1}
, donne une valeur approchée par excès au dixième près.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Reprise de l'exercice \verb+exo6+, adaptation aux nouveaux programmes (2005).
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item $25,7>25,163\,4>24,56>24,52>24,139$
  \item $348,70<348,9<356<356,02<356,100\,5$
  \item\hfill\newline
    \begin{tabular}{|c|c|}
      \hline
      Nombre décimal&Valeur approchée par excès au dixième près\\
      \hline
      25,7&25,7\\
      \hline
      25,163\,4&25,2\\
      \hline
      24,56&24,6\\
      \hline
      24,52&24,6\\
      \hline
      24,139&24,2\\
      \hline
    \end{tabular}
\end{myenumerate}